跪求iu演唱會飛！

跪求iu演唱會飛！

有A區連位

但無你份

Lol

Push

聽日返工去唔到

原價放兩張$680 有意留tg

可以即交收

有無坐頭排人士有興趣完場去後台
有多左張pass

任何時間交收

giantdick69